求notebook 推介

Idealpad $7998
減到$6998這部可以嗎？
還是其他好？

同一價錢DELL有部差唔多spec用mx150

ASUS上Amazon買 平一截仲有保養

內有佣金Link 介意自己上Amazon Search返個型號就搵到

Idealpad,出名易壞

旺角電腦中心，深水埗黃金，腦場買會否比人換零件？有沒咩要注意？

好彩未買，多謝巴打！

推

香港買asus 好撚圾垃我買左ux550ve，用左幾個月就壞左充電，拎去整同我講bios 未升級同有塵清左就冇事，我第二日就要返外國讀書就冇留意到laptop 有冇事，只係即場拎返充左10令分鐘見到ok 就走左。點知返左外國用唔夠1日就壞左 我係澳洲整佢話係舊電壞左同幫我換左 先冇事，香港既保養好求其btw 係壞左既時間我趕住用電腦買左dell 反而dell 幾好

dell邊部?

dell 5379 文書機黎講幾好用,唔洗拎火牛都可以夠我返學用又唔會太重,個Mon 我覺得唔錯,不過冇獨立顯示卡打唔到機同埋放係大脾到用有小小熱.但budget有限所以覺得幾好.